好興奮今晚美股跌到咩樣？

港女聽日再黎千跌📉